覺唔覺個d主動撩人傾計之後又hea覆/唔覆嘅女仔好仆街

我知毒撚又悶又唔識text, 鍾意嘅男仔/識text嘅一覆你注意力就去返佢到
但你開咗頭都要收埋尾架屌你

毒撚真可怕

隔住moon都聞到樓豬陣柒頭

但佢講嘅唔係無道理
你自己text人先, 即睇即覆、扮有興趣係基本禮貌啦

笑咗
當你係正常人想撩你傾下計, 點估到你覆埋啲野咁尷尬, 點接落去

有幾尷尬? 你估你自己text啲野又真係好fun?

一定好過你先
起碼你講呢個情況我未試過

樓上講得唔錯 agger

你text個啲全部ptgf收咗錢梗係覆你啦

樓主精神分裂 自己同自己講野？

覺，問完我問題，
答佢，但佢已經冇睇過我答咩

發覺唔啱，選擇退場

從另一個角度睇，佢無哂你時間，算均真

笑死
三唔識七又知我搵ptgf, 死毒撚project緊自己?

係
呢啲女就算現實會撞返都照block9佢就啱

CHING呢啲咪成熟 不過樓豬呢啲毒撚唔會聽得入耳

今日應該會再見到 決定最後一次機會對佢熱情

對完人地好，今人地唔受未走
定係你又唔講清楚？你愛呀？你愛就要講清楚o架嘛。你愛我自然會畀你﹐你唔愛我梗係唔會畀你啦﹐冇理由你愛我唔畀你﹐你唔愛我就偏偏要畀你﹐
大家講道理呀嘛。依家我數三聲﹐你講清楚你愛唔愛o羅o番...

樓豬做乜鳩

同性別無關
因為我都係

SorLo